---
title: >-
    شمارهٔ ٣١۴
---
# شمارهٔ ٣١۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ظالمی را خانه غارت کرد روزی کافری</p></div>
<div class="m2"><p>خلق را دیدم که مالش را بغارت میبرند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گفتم ایظالم چه حال افتاده است اکنون ترا</p></div>
<div class="m2"><p>گفت آنچ از غارت آوردم بغارت میبرند</p></div></div>